<abilita_stati>
  <Asia>
    <stato id = "0">
      <!--abilità della Russia-->
      <nome_abilita>Kord</nome_abilita>
      <descrizione>La Kord è una mitragliatrice pesante, in dotazione all'esercito russo. Tramite il suo mirino 4x potrai sparare in qualsiasi direzione, e con la sua cadenza di tiro potrai falciare ondate di nemici in un batter d'occhio!
      </descrizione>
    </stato>
    <stato id = "1">
      <!--abilità della Cina-->
      <nome_abilita>Shaolinquan</nome_abilita>
      <descrizione>Lo Shaolinquan, praticato da monaci buddisti del Monastero di Shaolin nella provincia di Henan, è uno stile delle arti marziali tradizionali cinesi. Con le loro tecniche di combattimento affrontarli in un corpo a corpo, sarebbe da sconsiderati. Tramite questa abilità potrai assaporare la vera essenza delle tecniche shaolin, trovando il punto debole del tuo nemico tutto sarà più semplice.
      </descrizione>
    </stato>
    <stato id = "2">
      <!--abilità di Israele-->
      <nome_abilita>Bomba al Nokia</nome_abilita>
      <descrizione>La Bomba al Nokia, più comunemente conosciuti come IED (Improvised Esplosive Device), utilizzati nel conflitto Israelo-Palestinese, sono ordigni realizzati alla buona tramite l'utilizzo di esplosivi recuperati da parti di ordigni convenzionali. Se fossi in te, mi terrei a debbita distanza.
      </descrizione>
    </stato>
    <stato id = "3">
      <!--abilità dell' India-->
      <nome_abilita>Carica Regale</nome_abilita>
      <descrizione>Per rappresentare l'India c'era bisogno di una delle loro icone: L'Elefante! Carica Regale chiamerà nel campo di battaglia questa forza della natura, con il compito di distruggere chiunque incontri al suo passaggio.</descrizione>
    </stato>
    <stato id = "4">
      <!--abilità del Giappone-->
      <nome_abilita>Samurai</nome_abilita>
      <descrizione>Il Giappone feudale è sempre stato un'epoca piena di cultura e storie, soprattutto se parliamo delle loro figure in battaglia. Il Samurai ti permetterà di vestire i panni dei guerrieri di quel tempo e imbracciare le loro armi, fatti strada con la forza e la grazia di un vero combattente</descrizione>
    </stato>
  </Asia>
  <America>
    <stato id = "0">
      <!--abilità degli stati_uniti-->
      <nome_abilita>Libertà</nome_abilita>
      <descrizione>Già dall'immagine si può capire quanto sia importante per loro la Libertà. Per qualsiasi statunitense che conservi la sua bandiera in casa, questa abilità dona un' ondata di ribellione e incoraggiamento aumentando la velocità di ricarica e la cadenza di tiro. Il nemico del mio nemico è mio amico!
      </descrizione>
    </stato>
    <stato id = "1">
      <!--abilità del Messico-->
      <nome_abilita>La Marioneta</nome_abilita>
      <descrizione>L'oscuro potere di chi ha origini messicane si riassume nella Marioneta. Il giocatore sarà in grado di prendere il possesso di un nemico che punterà e utilizzerà il suo corpo fino alla sua morte. Possedere questa abilità richiede del tempo, più il nemico e forte più il tempo impiegato per possederlo sarà lungo, fa attenzione!</descrizione>
    </stato>
    <stato id = "2">
      <!--abilità del Canada-->
      <nome_abilita>Bolas</nome_abilita>
      <descrizione>Le Bolas sono cordicelle o lacci di cuoio alle cui estremità sono legate delle palle in ferro. gli indigeni Canadesi per cacciare le loro prede, le lanciavano a gran velocità per immobilizzarle e poi uccidrle. Non si scappa dalle Bolas.
      </descrizione>
    </stato>
    <stato id = "3">
      <!--abilità del Brasile-->
      <nome_abilita>Macumba</nome_abilita>
      <descrizione>Quest' arma non è una semplice arma...è magica, utilizzata per pratiche religiose che fondono elementi pagani, di origine africana, con influssi di cristianesimo popolare. formato da un bastone ricavato dal legno rosso brasiliano alla cui estremita c'è una zampa di tacchino, e infine 3 piume rosse. Si vocifera che quando le piume diverrano nere, chi ha sfruttaro troppo il potere del Macumba verrà maledetto.
    </descrizione>
    </stato>
  </America>
  <Europa>
    <stato id = "0">
      <!--abilità della Germania-->
      <nome_abilita>Vichingo</nome_abilita>
      <descrizione>I popoli del Nord, o meglio conosciuti come Vichinghi, erano guerrieri formidabili e temuti da tutti... con questa abilità potrai ricevere tutto il potenziale bellico di un vichingo, per sbaragliare qualsiasi nemico che ti si pari davanti. Con la loro potente ascia e lo scudo a proteggerli sarai inarrestabile!
      </descrizione>
    </stato>
    <stato id = "1">
      <!--abilità dell' Inghilterra-->
      <nome_abilita>Spitfire</nome_abilita>
      <descrizione>Lo Spitfire è un aereo britannico, classe 1938, che durante la seconda guerra mondiale ha protetto i cieli del Regno Unito dalla minaccia della Luftwaffe. con questa abilità potrai far rinascere questo aereo formidabile dotato di 2 mitragliatrici Hispano da 20 mm e una bomba da 100 lb. la morte arriva dall'alto.
      </descrizione>
    </stato>
    <stato id = "2">
      <!--abilità dell' Italia-->
      <nome_abilita>La Famiglia</nome_abilita>
      <descrizione>Per un italiano la Famiglia viene prima di ogni cosa, è un legame di sangue che non potrà mai essere reciso. Con questa abilità al tuo fianco non sarai mai da solo, i tuoi famigliari saranno sempre dalla tua parte e non ti tradiranno mai. Morire per la famiglia come un vero Italiano.
      </descrizione>
    </stato>
    <stato id = "3">
      <!--abilità dell' Albania-->
      <nome_abilita>Vetro Albanese</nome_abilita>
      <descrizione>Due parole per questa abilità: "Semplice ed Efficace". All'attivazione il giocatore prenderà una bottiglia e la distruggerà, scagliato i frammenti di vetro ai nemici vicini infliggendo un discreto quantitativo di danni. Il colpo che distrugge la bottiglia è ASSOLUTAMENTE letale, non si fotte con l'Albania! </descrizione>
    </stato>
  </Europa>
  <Africa>
    <stato id = "0">
      <!--abilità dell' Egitto-->
      <nome_abilita>Furia degli Dei</nome_abilita>
      <descrizione>L'Antico Egitto e stato popolato da una grande e altrettanto misteriosa popolazione. Veneravano questi antichi figuri dotati di inimmaginabili poteri. Furia degli dei ti permette di lanciare casualmente sui tuoi avversari una pioggia di fulmini, sfoltendo le forze nemiche.   </descrizione>
    </stato>
    <stato id = "1">
      <!--abilità del marocco-->
      <nome_abilita>Luna Zayana</nome_abilita>
      <descrizione>La stirpe Zayana per secoli è stata avvolta da un alone di mistero e oscurità e non per caso hanno scelto la luna come bandiera. I libri di storia dicono di certe "trasformazioni genetiche" e l'eccessiva aggressività di alcuni Zayani nelle notti di luna piena. Usando questa abilità terrorizerai i tuoi nemici e li prostrerai al cospetto di Allah.
      </descrizione>
    </stato>
    <stato id = "2">
      <!--abilità dell' Algeria-->
      <nome_abilita>Afa del Deserto</nome_abilita>
      <descrizione>Nessuno ti dirà che rimanere a secco di acqua e di cibo è stata una bella esperienza, soprattuto se ti trovi in un deserto dove fanno 50° gradi all'ombra (sempre se riesci a trovarla). Questa abilità non sarà come sedersi vicino ad una stufa nel deserto, per i tuoi nemici sarà un vero inferno a cielo aperto! chi non è abituato al sole cocente dell' Algeria se la vedrà davvero brutta.
      </descrizione>
    </stato>
  </Africa>
  <Oceania>
    <stato id = "0">
      <!--abilità della Nuova_zelanda-->
      <nome_abilita>Rugby</nome_abilita>
      <descrizione></descrizione>
    </stato>
    <stato id = "1">
      <!--abilità dell' Australia-->
      <nome_abilita>Forza Animale</nome_abilita>
      <descrizione>Lo sai che in Australia l'attrazione principale è proprio la sua fauna? ci sono specie di animali che esistono solo li, liberi di vivere nella natura. Tramite questa abilità potrai chiamarli per farli venire in tuo soccorso. Avere come amici dei fedelissimi animali non è la stessa cosa come avere come amico un essere umano... un animale non ti tradirà mai.
      </descrizione>
    </stato>
  </Oceania>  
</abilita_stati>