<abilita_classi>
  <classe id = "0">
    <nome_classe>Guerrafondaio</nome_classe>
    <nome_abilita>Scudo Balistico</nome_abilita>
	<descrizione_classe>Il Guerrafondaio è specializzato nell'armamento pesante e equipaggiamento antiproiettile, non per caso è sempre in prima linea.
Al suo passaggio chiunque tremerebbe di fronte a lui, con lo scudo balistico e le sue armi riuscirai a vincere ogni battaglia.
Con questa classe il divertimento è assicurato!
	</descrizione_classe>
	<descrizione_abilita>Uno scudo balistico in poleitilene in grado di parare proiettili e attacchi nemici, quasi "qualsiasi" colpo sarà inutile! ma quando lo utilizzerai non potrai muoverti "Attenzione il prodotto non protegge a 360 gradi, Copritevi le spalle!"
	</descrizione_abilita>
  </classe>
  <classe id = "1">
    <nome_classe>Velocista</nome_classe>
    <nome_abilita>Schivata</nome_abilita>
	<descrizione_classe>Nel campo di battaglia conta solo la velocità nel sorprendere i tuoi nemici con attacchi veloci e letali.
L'armamento compatto e leggero insieme alla sua agilità	ti faranno mietere vittime con grande facilità.
Niente scuse, si va in guerra!
	</descrizione_classe>
	<descrizione_abilita>Come da copione la schivata permetterà al velocistà di essere intoccabile da attacchi avversari ma attenzione, se la userete più volte in un lasso di tempo limitato sarete più lenti per ben 5 secondi! 
	</descrizione_abilita>
	</classe>
  <classe id = "2">
    <nome_classe>Attaccabrighe</nome_classe>
    <nome_abilita>Spinta</nome_abilita>
	<descrizione_classe>L'Attaccabrighe è il classico energumeno senza macchia e senza paura, non si tira mai indietro da una sana scazzottata.
Il campo di battaglia non sarà mai più lo stesso, il sangue colera a fiumi, nessuno si potrà salvare!
Per chi vuole avere uno stile di gioco corpo a corpo puro e aggressivo, questa è la classe giusta per te!
	</descrizione_classe>
	<descrizione_abilita>
		
	</descrizione_abilita>
  </classe>
  <classe id = "3">
    <nome_classe>Doc</nome_classe>
    <nome_abilita>Cura e Via</nome_abilita>
	<descrizione_classe>Il Doc ha un carattere davvero tenebroso, un vero e proprio sadico, quando si trovava in sala operatoria 
costringeva l'anestetista a sbagliare la dose così da far patire le pene dell' inferno ai suoi pazienti. 
Il Doc è l'unica classe che può rigenerare la vita nel tempo, aumentare la sua salute e può curare i suoi alleati...un Doc nel team è sempre gradito.
  </descrizione_classe>
	<descrizione_abilita>Per un dottore essere preciso e allo stesso tempo veloce nel suo lavoro è fondamentale, con questa abilità la tua velocità di movimento aumenterà e guadagnerai temporanemante un bust alla vita ma anche i tuoi alleati lo riceveranno.

  </descrizione_abilita>
  </classe>
  <classe id = "4">
    <nome_classe>Marksman</nome_classe>
    <nome_abilita>Big Shot</nome_abilita>
	<descrizione_classe>Lo sai cosa hanno in comune un'artista e un Marksman? i dettagli... rendersi conto che un colore è fuori posto, quando un'ombra non dovrebbe stare li.
Quando qualcuno da un incarico al Marksman lo porta sempre a termine, anche se fosse in fin di vita... è molto ligio al suo dovere grazie al suo maestro (nessuno sa ancora chi è)
che un giorno gli disse "in questo lavoro non morirai mai di fame, perche alla fine della giornata finchè ci saranno almeno altre 2 persone nel pianeta terra, qualcuno vorrà l'altro morto".  
    </descrizione_classe>
	<descrizione_abilita>Dicono che un proiettile calibro .50 se ti prende in pieno non rimangono neanche le gambe, con questa abilità potrai sparare 3 colpi perforanti a anima rigida che trapasseranno i tuoi nemici e non solo,
potrai trapassare anche delle superfici.
  </descrizione_abilita>
  </classe>
  <classe id ="5">
    <nome_classe>Armaiolo</nome_classe>
    <nome_abilita>Kit Supporto</nome_abilita>
	<descrizione_classe></descrizione_classe>
	<descrizione_abilita></descrizione_abilita>
  </classe>
  <classe id ="6">
    <nome_classe>Piromane</nome_classe>
    <nome_abilita>Tanica</nome_abilita>
	<descrizione_classe></descrizione_classe>
	<descrizione_abilita></descrizione_abilita>
  </classe>
</abilita_classi>